
                      Interesante película en la que se mezcla humor, paisajes, gore, suspense. Recomendable. Muy interesante los cameos de Manu Sánchez, Juan y Medio y especialmente sorprendente la de Antonio Canales
        
            